蕭若元：港交所冇可能收購到倫敦交易所

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

仆街鳥

如果喺香港嚟講，眼光最好肯定係誠哥
但最撚差一撚定係蕭若元

屌你老母燒山

有可能

又燈

係要出黎燈.jpg